點睇迪巴拉中完武肺變意甲最佳，阿迪達中完變最佳領隊

cc台：中左唔死都變廢人

我都想中一次

生化人

中完唔死進化新人類

odoi呢

妳我未有幸 一起說聲願意 但這位 跟妳 可以
讓我都偷中一次

你

強姦界最佳

你都幫緊人搞轉生手續

on9仔樓主
呢隻病毒係會對肺造成永久傷害 連動員中咗唔死都變智障(輕度)

恥笑開始

咁利物浦可能係病毒發源地

樓主中完變輕度

物競天擇

佢本身就輕度

westbrook: 中完跳唔到1cm不過入到樽

秒

可能就你地中左，令你地以為樓主輕度

叔哥勁屈

阿迪達吹大左

希望林奠中完醒少少

佢一早就知香港人無得救

樓豬中左之後入筷子都快過隔離boa

你做筷子俾我入

你在溝小妹嗎

你2條仆街加埋80歲就收下聲拉

東亞病夫唔係冇根據

特西23歲

jxxxxxxxxxxxx 57

秒撚左賓

數都唔識計 賓狗冇腦

以我記得高登jxxxxxxxxxx係條mk仔

之前睇佢自爆敗走

佢係弱智

所以而家咪廢中

果時都30歲啦

條mk仲要好醜樣 半邊長陰 金毛
30歲一定好撚樣衰

咪搞到佢又潛

我有圖留底 唔想搞到佢唔開心
到時跳樓又關我事

你幾癲
咁都save

或者佢係扮既呢
Jxxxxxxx好耐無上水

有圖先討論啦
無圖你話save左n賓裸照都得

武肺吹大左

😑

佢2000年37歲

你都係

估唔到個mk咁老

佢資優

N賓中咗未？